是日晚餐 甜可頌

鐘意佢包底有加一層硬化左既糖
脆脆加埋軟身既包好好食
牛油味又唔會太搶
正

日日食包

食你老母

誠品？

no

唔好咁鬧我啦

嚐麥？
其實我都唔明，明明就係豬仔包 乜撚野可頌呀，雖然幾好食....
茶家個d 19文青cafe又好撚鐘意用台灣叫法，乜撚野起司蛋糕，我屌芝士就芝士啦，同用簡體字一樣咁反感

可頌應該係牛角包
啲台灣叫法真係睇死人
最嘔心係吐司
多士咪多士
吐司兩個字見到都唔開胃

可頌